夢遊快快走！今晚，只宜狗留

Be water

今晚打完遊擊，快快走，令「狗都不如」進退失據。

文宣焦點集中林奠，係佢令社會由反條例、反林鄭到反中央，令「一個兩制」出現裂口，除了武統台灣別無他法！

林奠嘅無能、無聽民意，反映香港要真普選！如果佢有考慮廣大民意，點會咁！五大訴求缺一不可！